許智勇：擬私人檢控所有涉提假口供警員 呼籲有關人士提供資料

多宗法庭案件涉警員提假口供
許智峯：涉妨礙司法公正，擬提私人檢控
呼籲受害人及知情者提供資料

反修例運動至今，已有無數手足被捕上庭。有多宗法庭案件更涉警員提假口供，事件終被證實與警員證供是「完全不相同」。即使手足獲撤控，但他們本來就不需要長時間面對提堂的心理壓力及一切付費。相反，涉嫌提假口供的警員則無任何後果。
我認為相關案件的警員已涉嫌妨礙司法公正，因此，我正就此類案情擬定提出私人檢控，並在此呼籲受害者及知情者向我們提供資料。

聯絡方法：
致電/ WhatsApp：9722 6032
電郵：huichifung@gmail.com

#請廣傳 #私人檢控 #假口供 #港島許智峯

相關新聞：
便衣警撞人後不慎跌倒 22歲女遭亂告襲警 今獲撤控感觸落淚

Source：

Pushing

佢真係好癲

PUSH

Push

另類攬炒方法？

佢真係好sharp醒

TUI

民主黨戰狼

制度內抗爭咪呢d囉，政權做得肉酸佢就拎去打國際線，之前許勇有去北歐呼籲制裁

點解次次都係得佢做其他議員去晒邊

嘩，出少有嘅大絕

push

推

牙勇

呢啲就真係戰狼啦

課金！！！！

一個許智勇已經咁，如果有10個真係唔敢想像。啲泛民去哂邊？

智勇兄
幾時開眾籌

真，唔係好似ay果d成日話法治未死，但係jr私人檢控乜都唔做

許勇！

許智勇

許至勇

如果班泛民主派個個好似鋒哥咁戰狼

立法會就光復有望

民主黨清泉
有時唔係話你下下勇武 做依D依已經好好多

有無眾籌link?

快d眾籌啦
我今次捐double

許智勇想問點解好似得佢做私人檢控咁

民主黨唔配擁有許智勇

Push.

哇 峯仔你真係盡做喎

借個位 會員標籤功能

支持

G持

之後大波華就出黎話 撒回你個私人檢控

港島人含比你

呢Ｄ咪係做野囉

老老柒柒dead body做下呢d野就唔會成日俾人串

Dead body
律師黨班人去曬邊

Omdb 死左去邊
初選講到自己法律界好偉大 做好多野
人呢

峯仔堅揪,智勇雙全

佢同鄺神應該組個黨

邊個係許智勇

舉腳贊成

做得好

再睇返今日

案件在九龍城裁判法院審訊，裁判官陳慧敏裁決時稱，此案的關鍵是受襲警員能否認出施襲者，她認為當時現場約有50名示威者，大部分人身穿深色衫，警員稱拿著雷射筆射眼的人是穿白衣，而警員在 5 米內，只看到身穿白衣及黑褲的被告，故被告是容易辨認，警員視線也沒有離開過她。

裁判官指警員庭上供詞與書面供詞有出入屬正常，證人遭到更深入、廣泛的盤問，往往可以喚醒對事件更多記憶，警員庭上作供，能提供更多細節，他們表現老實、清楚及肯定，故接納警員證供。

我上twitter 數緊佢地數簿

政府回水$10000，全捐比你

推 做實事

認真，大狀黨堆大狀想制度內抗爭，但點解連呢d 制度內玩法都唔試下做吸票又吸人氣既野都唔做，仲要自己專業黎，真心唔明

push push

眾籌please

公文黨消失晒

勇哥

Lm

好撚型

智勇 小妹濕左

召喚Gay Gay Mercy

班含家產講大話講上癮

pish

智勇新境界

你留係民主黨真係晒撚左

係咪自從比廚房佬屌一屌先進化左？係有記者錄低佢比廚房佬屌先知有佢
利申真係想問下，之前無留意勇仔

好波

究竟其他大律師去咗邊

峯B 好癲 加油呀

Omg

佢就算撚數啦，繼續日日dead body

又話法治未死
結果又唔做嘢

要眾籌出聲，賣埋老底都課

呢d先係真.OMDB
楊岳橋條傻西淨係識請班少數派去佢婚禮

屌d deadbody之流律師去撚哂邊

掂

智勇

睇下OMDB黨, 又自稱制度內抗爭, 有無人呢....

民主黨劉慧鄉等真係留得太耐

許智勇 鄺仔哩D 應該一早上位

局勢隨時一早唔同

諗佢退黨好過啦轉本土派陣營好過啦
泛民主派已經爛到不堪，除左許智峯同慢必我真係諗唔到仲有邊個泛民係有資格當選

邊有咁多錢
要錢開聲唔該

其實呢啲先係正常
其餘班政棍都唔知做緊乜柒

Pish

推。

推!

推

推呀

721831101111
支持

許智勇
如果個個泛民都咁做洗乜含淚吖

鞭多次

OMDB同律師黨呢點解要許勇做哂？

戰狼

輕輕鞭一下OMDB先

許生係泛民間諜
點解會做咁多野

約定煲底相見

終於有人做

點解咩都智勇做 驚佢過勞

公民黨：Am I a joke to you
勇: Yes

又係許智峯，叫律師黨情可以堪

up

因為要坐定定等收錢

推呀屌。黑狗收皮了。犯法當然要坐監。

真係許志勇

加油!!!
push

楊on橋/陳淑莊 呢兩條撚樣呢
大律師唔做法律上既抗爭

公民袋成班律師真係冇鬼用

民間律政司
估唔到係許智峰做呢啲工作, 而唔係DEADBODY做

今日係長沙灣聽到個師奶講想投許智勇
點知九龍西無許智勇 個師奶話都唔知投邊個好

呢個真係要支持

呢個一定要推

正呀喂
好波

勁

許議員真係好堅，不過要小心人身安全。

真係要手足幫手！！！

邊個仲夠膽話佢係泛狗
我屌你老母！！

香港已經去到本未倒置，呢個世界除左第三國家，都無乜地方可以咁

呢D位，就係令人覺得，公民黨過去四年ON99. 需要律師的時候唔出手。其實許智峯、林卓廷、鄺神另組新黨算啦。

得佢一個牽頭，其實35+唔到，應該全部有議席既人都要籌錢做呢樣野
公民黨更加係責無旁貸

同意呀，
成班大律師喺度死唔肯認法治已死，
但係既然堅持要制度內抗爭，
又完全見唔到佢哋點樣喺制度入面做緊嘢

我都想有人話畀我知佢哋一直喺制度入面做緊啲乜嘢

許議員，你真係痴撚線

大家幫推+share出去，唔知做乜個po沈得好快

投返同黨嗰個真係食得屎
點解同一個民主黨的議員可以爭咁遠

我就係要呢啲

支持
黑警想老屈無後果？

公民黨真係去食屎啦，明明佢地最多法律界人士，但完全唔會做呢啲野

佢14年開始 做區議員嗰陣已經勇武
而家更加進化

俾碧雲姨姨
如果智勇退黨 獨立名義選超區就好

智勇

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

開link please

萬中無一

好勁

其實岩，上count 講大話罪成差佬都冇得做

退黨保平安啦

幫手推

做到野

實事

好驚佢會俾班無恥賤種毅進畜攪

Tui

唔要命了

推呀 唔理有無用 告撚左班pk先

一定幫手推

要選都咪再選啲唔落前線又唔做後面啲野又冇利用價值既垃圾

有用po! 推!

ok課金準備

有冇得告埋 惡意檢控

【大三罷】設計師襲警罪名不成立 訟費申請獲批

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

Push 準備好課金

推 10/10

啱啱好, 戶口多咗一皮野

上呀

做到嘢！

呢個真係要重視,PUSH

上到庭告得入：贏
律政師搶左停止訴訟：又贏，炒埋司法系統

律政師搶左後告弱雞罪：入到黑狗罪要坐既都當贏

濫用國安法捉左峰峰：

上到庭但告唔入：

無論點
好多謝峰峰

又係許智勇

全香港議員中唯一清泉

Omg佢做實事

橫掂佢點都唔會告
佢插手撤回嘅話 再JR佢插手撤回個決定

初選踢走曬其他民主黨老泛民
得返佢兩個嘅話
佢地就接管民主黨㗎喇

好似得佢係度抗爭

陳淑莊判埋監、有腦癌 唔好太harsh
另一位我都諗唔到點幫佢兜喇

人黎 比料

全港最大社會寄生蟲暴力組織

初選投走其他老鴿
成個民主黨剩佢地幾個就得
民協後生一代接手之後而家都進化曬

民主黨救星呀

泛民真係好心檢討下 選民真係有眼睇 唔好諗住當打份工呃十皮 特別係big雲果堆

記得之前都有私人檢控黑警 最後點

感覺上好易原告再變被告

推
當事人或佢哋身邊既親友請幫幫手

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

樓主可唔可以幫手pin初選post？
宣傳初選，踢走幾隻老鴿？
如果民主黨得返鄺俊宇 許智峯入選
應該會有新氣象 好似民協咁超進化

林卓廷、尹兆堅有爭議 暫時觀望名單
逃緊生、胡志偉曾有貢獻 但最好都退位讓賢
黃碧雲一定要走

pish
又喺許神？

俾假證據 是但拎枝laser屈個女事主添

峯峯

牙峯係咪連登仔黎，早個排連登仔話要告班假口供黑警，牙峯就即刻做

Pushhhhh

推, 支持做實事

推爆

我淨係想課金比佢

唔push既人要Over my dead body先

推！

推推

omdb 去左邊？

智勇神

民協又真係冇咗鎅票基之後唔同咗好多喎

推啊

邊到有得科水

收到一萬唔知點洗好

阿勇

老妨

其實點解律政司唔告

勇

佢哋香港有啲咩制行到警權

公民黨口就最講法治, 但係就做最少野

行政主導 popo主導

佢真係好做實事

牙峯

上星期2/7屯門法院判無罪果單普通襲擊案

訓醒未
而家足總班主球證旁證全部都係佢既人

就算許勇告，都未必告到
但都仍然要告，先做比國際睇幾咁荒謬

國安好快會搵佢飲茶

推，做實事

泛民係咪得許智勇識做私人檢控？

其實應該有幾個議員一齊幫手
只係牙峯做出頭鳥

利申鳩估
見牙峯平時附近有其他議員

做實事！！

唔好畀班狗無成本去告人

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

犯法

個BODY DEAD 左, 唔方便抗爭

唔知律師黨有冇幫手俾意見呢

推牙勇

Psih

至勇ig唔夠5000個followers
請大家追擊佢

啲帖文好有心機整㗎！！！

有智有勇咪叫智勇

個樣檬檬地但真係好勇好勤力

之前係立法局搶左跟蹤佢條狗乸部電話

嗰陣已經係勇武一名

袁爸都話點解大狀黨唔搞國際法庭戰綫

勇哥你真係唔撚驚死。

真係得佢會提出私人檢控去幫手足

睇番舊紀錄 真係睇到想嘔

轉職 私檢師

支共犯全部都要受審!!!

支持牙峯

做實事

夠唔夠錢 我捐呀我

有做野

佢真係做到野

其他議員學下許智勇啦

其實咩原因佢唔做
冇錢最多眾籌，籌唔到冇人怪佢

信政府
信法治

good

呢個係制度內抗爭黎喎
信法治先應該做

去年11月11日有市民發起「三罷」，多區發生衝突。一名22歲女子被控當日在理工大學一大樓外襲擊一名警署署長，案件今（19日）在九龍城裁判法院提堂時，控方突然申請撤控，獲裁判官接納，裁判官並要求控方向辯方支付訟費。辯方隨後在庭上指出，獲得一段閉路電視片段，顯示涉案警署警長先用手肘撞被告，並自己向前跌倒。

我愛佢

請問邊度可以睇番判詞？有無public紀錄

tui

真正制度內抗爭

希望佢快d退黨，佢自己同素人組仲好

楊生係大律師都唔撚做呢d野唉屌

個 body dead左做唔到咁多野

今次有冇眾籌？我就派1萬

推！！！！

支持！！！！

人地大學個朵叫癲狗

防礙司法公正，咪放過班仆街，雖然有D擔心許志勇安全

公民黨多律師，唔該做下野

Lm 鄭若驊叫律政司唔比佢私人檢控

有咩可以幫手

g持

好post要推

一定無
有仲唔自己攬返嚟做cap光環咩？

五比零算吧啦

Hui is ONE of a KIND!!!!

link

叫佢快撚D退黨la

Restricted by:
many years of education and training
job and career
experience in legal field.

退黨啦

好撚心你退黨啦，許智鋒

Brave and crazy one who try to protect HKers and can remain calm with good EQ in front of lines of popo holding guns and tg.

告到佢坐監

許哥

Pishhhhh

佢有咩忙緊？可以同大家講下

選舉近了

宜家國安法大晒, 私人檢控會唔會被律政司取消檢控架?

撞

癲嘅係咁都唔告嘅律政司

Up

要課金出聲

推， 需要更多人支持

推2！

不如退黨啦

私人檢控要用好多錢架喎，百幾億身家嘅人都唔敢同政府鬥有錢打官司啦，你哋發撚咗達呀？仲嘜唔通知聲呀？

推
請其他議員加入！
許議員加油！

好波

造鳩啲警察妨礙司法公正

呢d先係泛民應有既態度

pish!!

係都串謀妨礙司法公正啦，係一班人做架嘛

眾籌一定支持

幫推

就係要依啲

support

呀勇

應該啦
痴線比假口供唔使負責任呀

公民袋死左去邊?

respect

5：0就算撚數啦，返去舐劉慧卿個閪啦

推呀屌 多多都課

推啦屌

許志勇

PUSH!!

香港人要團結

冇得推都照推

Pishhh

夠唔夠錢呀咁多單

其實警暴根本要直接告鄧PK

眾籌未

告到就好
告唔到又係國際醜聞

有國安
冇泛民

呢ｄ野應該係由律師黨去做!
死哂去邊呀

多謝!

心好痛，因為知道呢個時代肯講真話好難

全部比假口供

真 • 律政司

上次 課咗金

今次課多d

OMDB去咗邊

香港隊長
香港得返佢一個 vs 成個警隊

本身律政司做既野而家係咁要私做，究竟係咩世界

講就好聽，睇下有無人so 你

呢個籌旗一定比

次次講法官都係

條友真係好感動，支持

依d 根本係dead body 要做既野

沉都要推返起

p1ush

課金支持

推 真係得果幾個人制度內抗爭咁
長期以來議會幾多呢d垃圾 淨係識同d廢官來來回回

真係好多假口供

點解剩係得勇哥做

科

推到班死黑警要為提假口供負責為止

我哋就喺要呢啲
大大單 多人假口供case
再畀人治法庭 處理
結果好壞 都帶到訊息出黎

點捐

許勇

勇哥真公義

律師黨做緊乜

Ppp

律政司夠唔夠膽出黎撤回私人檢控

正 推

眾籌！！

牙勇做野

牙峰

呢個真係要!!!

ay成日話自己大狀 講埋啲theory嘢 唔該好似許智峯咁做下實事先岀嚟選

推推推

OMDB

有眾籌即課

why not

佢真係好有心
但大波驊條八婆已經講明會搞鳩私人檢控
omdb

擬

又做實事

屌 大狀黨去撚曬邊

因為大波驊可以決定唔檢控。之前告開槍狗都打咗開口牌話私人檢控佢都有權唔告。

啲狗唔查你告來把撚
一舊臭屎唔洗每日索幾十次先proof到係臭

咁所以咩都唔做就係最好？

勇武其實係指具體行動

ok 咁佢都勇武

神勇..支持你自己開黨

for sure

阿峯好勁

支持智勇

智勇雙全

推，告鳩班陷家鏟

一陣實話犯國安法拉埋佢

要課金記得出聲

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #Twitter #黃色經濟圈 #香港自治法案 #一國兩制已死

除左唔做票王, 你比個理由我點解唔投佢

泛民配你唔起

OMDB去撚左邊
樣都唔做

捉哂班老屈警察先得
消滅害群之馬

知係唔會有結果
但係可以令個政權
做得更赤裸

全能許勇

檢控師

檢控官又係中共既人，法官又係中共既人

你去告佢咪俾佢告返轉頭囉

芽勇

勇!

其他律師去曬邊

即諗起依單

民主派少數做到野

黃碧雲

抄土

眾籌出聲
香港人無野多

都係果句啦 就算唔親身出黎 OMDB身為大狀俾少少意見都可以掛
乜撚都唔做仲想連任

一定課

許智勇
但佢有咁多錢打既

民主黨

真心希望全港議員, 一齊私人檢控宣誓後作假口工的人。

你唔做以後點俾票你？

其實佢真係好勤力，去到邊度都見到佢喺前線，抵讚

全力支持

屌你老母 畀假口供完全無後果

屌你老母死黑警！！！

曱甴近平推

oush

真烈士🙂🙂

Go 牙峰

已forward出去

呢隻白鴿 好正

區議員咋

pushhhhhh

揭露警暴或警方犯法野會違反國安法

其實正路係要咁， 但得佢做

有行動未

幫手課金支持

好型棍

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

根本就係要做呢d
咁多單亂咁拉人比佢地屈仲要0成本但冇人出聲

香港其實唔可以沒集體訴訟

MVP議員

我理得佢咩黨派，真係比所有對手好

Push!!!!

推，要籌錢出聲

推爆佢

做野

有邊單過到DOJ?

over my dead body 呢

屌！好撚勁！可唔可以搵多啲佢呢類嘅人出嚟

支持 香港人反抗

作為制度內抗爭真係好唔錯

推到做到為止

推！！！

推！！！！！！

7.11 7.12 民主派初選

我邊隻字imply呢個意思？我只係陳述佢講過嘅嘢答翻樓上。用下腦好冇？

係咪四年前咁多單都告唔入.....

而家就換哂批紅官.....
就算私檢涉提供假口供警員....又真係會...告得入?

一定要推

唔好比PR拉呢個po

推！推到班黑狗全部入去坐監！

呢 D 嘢應該律師黨 OMDB 班人做啦

畀假口供丫拿

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

好叻仔

1001？